「對象與資訊自由」：講真，我唔明你哋仲晒時間睇記者會嚟做乜。

你明知佢哋講大話。
佢哋講大話。
你睇係為咗睇佢有幾出色厚顏無恥嗎？
你唔使睇喇。我講你知。佢哋係會一直包庇，一直講落去。你睇係為咗睇佢講大話有幾多種變化嗎？
幫唔幫到你抗爭落去？幫唔幫到你爭取到啲嘢？
9成垃圾資訊，有冇1成可以畀你反駁到然後創造有用嘅文宣反擊？耗費嘅時間同得到嘅力量成唔成正比？睇完你係覺得更有希望定係更加氣餒？一句到尾：Does it help？

唔轉彎抹角。我覺得四點鐘記者會就係整出嚟撚你哋嘅。唔好晒時間睇喇。

無對象，佢就無法將垃圾資訊塞入你個腦。無辦法激嬲你，無辦法令你無可奈何，無辦法令你氣餒。佢嘅四點鐘記者會就會失去佢最大嘅效益同意義。佢就會顯露佢只係大公文匯一樣嘅垃圾嘅本相。你自己會唔會去睇大公文匯？唔會，咁點解你又要睇四點鐘記者會？驚藍絲睇？你會唔會驚藍絲睇大公文匯？造成不利嘅輿論氛圍？唔緊要㗎兄弟。唔好再畀人哋嘅睇法，所謂輿論，恐嚇到你。睇有用嘅資訊，做有用嘅嘢，唔好佢擺上大台，feed啲咩畀你，你就食咩，從垃圾資訊之中解放自己出嚟。資訊自由。

要睇，就睇以下哩條片啦

第一條片入面，警察係唔係揸住佢隻手指公拗碎咗佢手腕？我唔能夠肯定，但係我嬲到痴線。We know what they did.

採訪佢地做乜

知己知彼

推

pish

無辦法港豬同和理非鐘意睇啲狗講野做娛樂

我都唔明記者仲去嚟做乜，好多時間？
我一個都冇睇過

不嬲都應該冷處理

同意

屌你黑警post仲熱門過暴大同行動post

佢地大話可以照講無所謂
適當時侯有證據既時侯 可以拎出黎證明佢地當時講大話